開始多人支持大麻合法

笑撚死我你班
崇韓閪 一見自己迷嘅明星做錯野就去合理化個行為

乜撚野太大壓力受唔到先食大麻
人地日撚日晚晚屌住女fanS食大麻happyhappy你都要爭住護主